奇聞！穿巴塞波衫將被罰款or監禁！

據外媒報導，在海灣國家阿聯酋，最新的情況是，如果你身穿一件巴塞隆拿波衫上街，可能要面臨12萬歐元的罰款，或者15年監禁。

阿聯酋、沙特、巴林等國家宣佈與卡塔爾斷交，他們抨擊卡塔爾支持極端組織。以沙特為首的阿拉伯國家已經取消了和卡塔爾之間的航班，而一些極端的手段可能相繼出台。

阿根廷《奧萊報》稱，在阿聯酋，如果有人被看到在公共場合穿著巴塞隆拿波衫，將面臨12萬歐元罰款，交不出則可能被判入獄15年。卡塔爾航空是巴塞的波衫贊助商，波衫胸前有明顯的「卡塔爾」字樣，這如今在阿聯酋官方看來顯得很刺眼。

巴塞球會和卡塔爾方面一直有密切合作，在卡塔爾航空之前，他們之前的波衫贊助商曾是卡塔爾基金會。從2011年到現在，巴塞與卡塔爾人的合作關係已達6年。

不過，新版的巴塞波衫，在阿拉伯國家應該不會遭到抵制。去年，巴塞球會和日本樂天株式會社（樂天株式會社）簽下一份四年合約，樂天將取代卡塔爾航空，成為新的巴塞波衫贊助商，新版波衫的胸前，卡塔爾的字樣也將被樂天的標誌取代。

不過，新版的巴塞波衫，在阿拉伯國家應該不會遭到抵制。去年，巴塞球會和日本樂天株式會社（樂天株式會社）簽下一份四年合約，樂天將取代卡塔爾航空，成為新的巴塞波衫贊助商，新版波衫的胸前，卡塔爾的字樣也將被樂天的標誌取代。

咁次仲更加大鍋，下年先來個支那全國反韓，日本樂天當韓國樂天
等班支那人攪清楚日本樂天，唔係韓國樂天
再來個支那反日，四年合約就咁過

又逼害

又係皇搞出來架啦

d鍠狗為左反疤真係咩都做得出

今次真係贊助商累事

西班牙政府又逼害我巴

你up乜9

馬德里政府為左迫害疤狗,竟然煽動海灣國家排斥Qatar

又迫害禾地巴迷